其實著NMD是一種態度

著nmd固然係追求潮同型
但更重要係用家自身改變
著完會變得成熟、穩重、好運
著起nmd 就要對nmd負責任
唔可以柒俾人睇

good ball a ching

有道理

買左未